{"config":{"lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Description Au pied du m\u00e9tro Couronnes, grand 2 pi\u00e8ces de 43,5 m\u00b2 avec balcon sans vis-\u00e0-vis. L'appartement est tr\u00e8s lumineux et expos\u00e9 plein sud au 6\u00e8me \u00e9tage avec ascenceurs. Il se compose d'une entr\u00e9e avec rangements, d'un s\u00e9jour de 20 m2 , d'une cuisine ind\u00e9pendante, d'une chambre de 10 m2, d'une salle d'eau, de WC ind\u00e9pendants, et d'un balcon de 3m\u00b2. Eau chaude et chauffage collectif. Charges annuelles 2400 euros. Une cave saine compl\u00e8te ce bien. Possibilit\u00e9 d'acqu\u00e9rir en plus une grande place de parking. Appartement en tr\u00e8s bon \u00e9tat refait r\u00e9cemment (peintures, cuisine, sdb, volets \u00e9lectriques), fen\u00eatres avec double vitrage et volets \u00e9lectriques. Prix 375 000 euros: 375 000 euros. Vente de particuliers \u00e0 particuliers, pas de frais d'agences. Pour information, un appartement identique a \u00e9t\u00e9 vendu 385 000 euros au 8\u00e8me \u00e9tage au mois de Juin 2022. ( voir la fiche ) Photos: Salon Chambre Balcon Cuisine Salle de bain Sanitaires Entr\u00e9e Contact: Premier contact par mail uniquement: 25bvbelleville@gmail.com","title":"Description"},{"location":"#description","text":"Au pied du m\u00e9tro Couronnes, grand 2 pi\u00e8ces de 43,5 m\u00b2 avec balcon sans vis-\u00e0-vis. L'appartement est tr\u00e8s lumineux et expos\u00e9 plein sud au 6\u00e8me \u00e9tage avec ascenceurs. Il se compose d'une entr\u00e9e avec rangements, d'un s\u00e9jour de 20 m2 , d'une cuisine ind\u00e9pendante, d'une chambre de 10 m2, d'une salle d'eau, de WC ind\u00e9pendants, et d'un balcon de 3m\u00b2. Eau chaude et chauffage collectif. Charges annuelles 2400 euros. Une cave saine compl\u00e8te ce bien. Possibilit\u00e9 d'acqu\u00e9rir en plus une grande place de parking. Appartement en tr\u00e8s bon \u00e9tat refait r\u00e9cemment (peintures, cuisine, sdb, volets \u00e9lectriques), fen\u00eatres avec double vitrage et volets \u00e9lectriques.","title":"Description"},{"location":"#prix-375-000-euros","text":"375 000 euros. Vente de particuliers \u00e0 particuliers, pas de frais d'agences. Pour information, un appartement identique a \u00e9t\u00e9 vendu 385 000 euros au 8\u00e8me \u00e9tage au mois de Juin 2022. ( voir la fiche )","title":"Prix 375 000 euros:"},{"location":"#photos","text":"Salon Chambre Balcon Cuisine Salle de bain Sanitaires Entr\u00e9e","title":"Photos:"},{"location":"#contact","text":"Premier contact par mail uniquement: 25bvbelleville@gmail.com","title":"Contact:"},{"location":"balcon/","text":"","title":"Balcon"},{"location":"chambre/","text":"","title":"Chambre"},{"location":"cuisine/","text":"","title":"Cuisine"},{"location":"entree/","text":"","title":"Entr\u00e9e"},{"location":"plaza/","text":"","title":"Plaza"},{"location":"salon/","text":"","title":"Salon"},{"location":"sdb/","text":"","title":"Salle de bain"},{"location":"wc/","text":"","title":"Sanitaires"}]}